法國牛奶樂咬開中間好似屎眼

你屎眼無窿？

你喺地鐵食定點

法國地鐵

唔似咩屌你

閱

係東鐵食野

別有風味

冇人覺得鳩痛咩⋯

你屎眼原來係咁

應該係似佢男朋友屎眼